由你出生到依家 你見證過咩劃時代既野出現過？

window xp
應該係window既全盛時期
最正既系統 就算今時今日仲有好多野仲用緊
iphone
出完之後就入咗智能手機年代
阿凡達 上映完
戲飛錢就貴到傻

香港有庸官出現，每日都有人自殺

帝制

好似我咁既廢柴仲生存到依家

真是荒謬 把自己看得那麼高

寬頻

P&D轉珠game盛世算唔算

見證主權移交，香港淪陷

自殺係香港變左秒經

沙士

互聯網
智能手機
ai
Social media
演算法

依十幾年科技真係進化到傻咗

光纖

mp3機

Touch mon手機
語音輸入

Ptgf

SARS

社民連三子
當年真係好震憾
完全唔識政治既都嗡得出毓民長毛大舊個名

00後

主權移交

Hkgolden
Miniforum
Hkdiscuss
TV版（兒童樂園）
Lihkg

新機場核心計劃

56KB

9-11 應該係美國二十一世紀最震撼事件之中
全球反恐戰爭起端就係9-11

互聯網既興起(90s~2000年初)同普及化 (2010之後)

影像步向高清化, 以後我地覺得黑白片好殘舊, 而家2010後既細路一樣都係低畫質既影片好殘舊

智能手機令功能手機一兩年之內就變成過時之物

仲有社會開始走向全球化, 有冇發覺全球國家既日常文化 , 生活方向, 衣著打扮, 娛樂開始相似,
如果以後社會真係會發展到好似科幻電影咁樣 , 我地呢個時代就係未來科幻世界既開始 ,
民族, 語言, 文化開始融合

好多未來科技開始發展, 星際航行, 人工智能, 超高速既互聯網速度, 各種無人機

亞視執笠